10月6開花策略

尋日各區手足辛苦曬，可能有啲行動未必畫面上好好睇，不過都多謝大家嘅努力，但係戈啲唔好嘅畫面，希望聽日可改善。

第一，就係裝修
小弟認為爆鋪係冇錯，但係要爆d冇乜後果嘅鋪-->例如美心，starbucks呢啲，就算有班碌撚諗住偷嘢，呢類型呢中，紅資都冇乜好偷。而好似政府合署，黨鐵，呢啲地方，就爆佢老母，橫掂佢哋代表政府，文宣上都容易搞。

第二，對付藍屍，或部分中資鋪
對付前者呢類型嘅鋪，爆佢老母有啲不智，因為藍屍頂多係班支持政府嘅on9，咪用罷食呢啲資金上方法搞佢地。
而中資鋪好似支移動，360戈啲，爆左可能會引導一班賊仔去偷嘢，但唔搞又唔順條氣，所以水魔法對付呢啲鋪較好，其一唔會搞到有人偷嘢嘅後果，又對到間鋪，，但如何令到間鋪水浸，我都諗緊點做，請大家比意見

最後，希望大家一如不被捕，不受傷原則打呢場仗，尋日快閃做得好好，不過都請大家保持警惕，我地走新路線，狗亦會有對策，尋晚可能就係到商討

光復香港，時代革命

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

推唔郁，有冇人入下黎啊